[an/ios]tap titan 2出左啦[1]

同好

有冇開公會？

有冇巴打開公會

如果我開大家係咪會入先

岩玩 60關now

密碼係8364

部落係z234w

原來有巴打開咗post

TAP TITANS 2

Android PlayStore:
iOS AppStore:

世界正受到殘暴巨人們的支配！身為英雄，你必須挺身而出、痛宰巨人，讓世界得以恢復和平。你該如何完成使命呢？卯起來點擊就對了！
點擊就能發動攻擊、痛宰巨人、收集黃金，並徵召各路英雄。
點擊就能使用充滿破壞力的技能、解鎖威力強大的靈氣，並召喚神秘文物。
點擊就能探索美妙的奇幻世界、認識能助你一臂之力的精靈們、使英雄起死回生，並收集失落的寶物。
不斷地點擊吧，你是我們最後僅存的希望！

入咗公會

入咗
應該主升自己定英雄先

600lv 105關 第一次重生咗先

入左

好似唔洗好似第一集咁洗神器

啱啱入咗公會

玩咩架

好似難玩左
唔知玩法有咩唔同呢

點入公會

search 唔倒既 話要5角色

我夠五個角色地search唔到

冇理由架係咪z234w

未到50關？

玩緊 到130層

留名

個會剩返3個位要入快啲喇

留名 要點入會 要打passcode

自膠

頂公會滿左人
唔開心

入咗

重有無位？

有無人知比賽果時可唔可以再轉生？

爆咗喇

新手lm

公會爆左

鳩click

今集d鑽用黎洗神器定買skill point好？？

比連登仔優先入好似好d

已經set咗密碼

幾好玩
啲鑽有咩用?

個post咁少人回但公會已經爆左

Hero 升平既 定直接升貴既好 ?

因為其實冇咩好討論

侵都有玩

我通常都由貴開始升

返工悶丫嘛

咁快full左 我都未入

喂我想入公會啊
俾次機會啦
呢個post推得三頁
但公會已經爆左
肯定入面大把cd rom！！
快啲俾我入啊！！

有冇人開第2個公會
或者開公會個巴打會唔會定期清啲冇玩既人or cd rom

咁啦如果今晚12點之後有人都係冇打過隻領主我就踢佢之後想入嘅就pm我我比個密碼佢 咁樣會唔會好衰

如果要清cd rom嘅話唯有全部人都pm我一次 唔知會唔會煩到大家

lihkg有pm咩

係喎咁要全部人list晒個名

幾時有公會？

有無人開lihkg ?

將遊戲入面個名改做呢度個名
再喺度留名
冇留名嘅kick晒佢
咁樣o唔ok?

一係開多個lihkg 2算啦

ok喎 不過要比啲時間佢哋轉，今晚12點會唔會好趕

不過其實都會好快爆返

打到七十幾已好吃力，究竟要升乜先？

好似升自己先

公會啊

Agger ar

Lm

有人開？

未夠200鑽,岩岩先down無耐

咁撚多cdrom 我屌哂cdrom老母
有無巴打可以開個新公會 要跟返lihkg名先畀加入

你點知多cdrom

冇人開咁我開？

留名入會

留名入會
btw 其實入會有咩用

留名
入左會唔好踢我

我開左
冇人入我就晒200鑽
vqw6y
密碼5597

遊戲名要同連登名一樣

已入

已入 AvenMaze

咁點呀 舊會呢

入左
game 名一樣

佢話要5個 角 先搵到 咩料

買夠5隻英？

打wqw6y search左先
之後先再打pw

已入
big dick

入左2號

咁啦不如1號會嘅留名用紅色，2號嘅用藍色，方便啲

我入左1

入唔到

我知點解 5 character

入咗1

入左1

1號會留名

入左+1

大約講講一開始點衝

建議有100鑽買雙倍攻擊力先...

有錢盡量先升主角, 每20lv 攻擊力雙倍
唔好買技, 等到300買米達斯之手
之後就可以係5既倍數王卡 (55,60,75....) 開技刷錢
然後就有錢升主角
如果係非5倍數關卡關, 就開火焰之劍
真係用曬魔力就買最初既技 (天堂聖擊...), 可以回魔

英雄方面就買+gold / tap 攻擊力既英雄
衝到600 lv 就可以轉生

高手

改返game名

已入

SETOBB

已入 叫Rion 唔想改名

同埋建議 600lv, 過左105 就轉, 可以抽兩件神器

入左
11E

雙倍攻係指邊隻？

再留名

右下星星, 第3個 8小時雙倍傷害

入左1號會留名

估唔到腦殘game都咁人玩
2號會而家都23人了

1號盟留名

入左2

己入，叫MoSheep

Master bin 入左2

已入 叫Benedict

入左，名一樣

2號會35人了

入左2會

點解入完密碼會彈錯誤

2會

2會OJ已入

pish

點解入唔到clan

2號公會48人了

二會 adt已入

2會已入
萬氏

已入
Sadrian

軟都手埋

2號公會滿人

轉貼巴哈
前期一些心得分享，目前在200層

點擊寵在從第一層開始到105～120層間用得到
因為傭兵還沒成長到令人驚艷，在這之前只能用萬能的雙手
無課好好的開蛋或商店買應該都會有個一隻

120層後就得靠傭兵了，除了傷害會漸漸超越主角點擊
另幾個是，這是屬於自動攻擊，有助於良好的遊戲體驗
不用拼老命的點。再來是公會炮艇，它的傷害是傭兵總傷害x10
非常的痛，可以被戰吼加乘

這時期傷害來源：
毀滅者哥爾布蘭德
伊芙特加教團法師里斯
賽伯里家族的掌上明珠，柯賽特
升級時注意一下金錢分配即可
這三位大俠由強至弱分別是，柯賽特〉法師里斯〉哥爾布蘭德
都是近戰類型，如果有加近戰傭兵的神器、裝備、寵物
別忘了調整比較一下

最後是看版上推薦，買了一隻有濺射屬性的寵物
測試了一下結果發現自己傷害不夠，無法很爽的跳關

1號盟而家有1個位

入左 OWL

1會留名

1會2會都滿

3會

有無巴打一樣無會 我開一個有無人入

我未入

1會係咪有啲外人入嫁 會唔會清人

岩岩退左會 求收留

我都未入

Vbq6m 岩岩開左

開到3會

密碼？

Vbq6m 岩岩開左
密碼9371

三周目了

洗唔洗玩咁快

好多重課已經爆機咁款

我琴日開始玩 先去到160

啲人推到幾千層

課金戰士

Same here

IOS玩完1轉
轉去AN
冇左隻寵,得返隻原始

入！

入了！

入左 唔好踢我

玩1玩左好耐
2代唔太適應。。。。

玩左幾多日

2日 160咁快

講幾轉實際D

JOIN

reddit 有人1300關人手打

上次玩到手指痛
不了

有無得舉報啲支那

新手留名 公會仲有無位

2會都爆哂人

佢話我無發連線..

已入3會
id dllmass

點樣可以七萬傷害

累積嫁 你打得愈多咪愈高

點580次UP

以為一次七萬

頭先冇睇到要扣5石
打鬼左兩次

岩岩新玩
我想問下PC 有無模擬器入到GAME
返工用IPHONE 玩
返屋企想用電腦玩

轉黎轉去會清左進度
頭先我IOS轉AN,連隻寵都冇埋

唔係掛
我返屋企好少掂手機

用NOX係玩到既
但記住轉生完先轉

三會已入
id: [Lihkg]Paradox

電腦用按鍵精靈咪好屈

NOX 我LOAD 唔到入去

其實電話都有

隻game 本腦就係比人無腦鳩撳下,玩到要出cheat 會唔會有啲無聊

第一二次轉生前都仲有啲用既，但係去到有神器之後主角能力會比人大幅拋離，有無按精都唔重要了

最大分別咪轉生期
1-80關放係度同你人手點既分別
其實呢類GAME本身都係預你掛機架啦
點曲奇個時咪又係個個開連點

想問下寵lv要點升

個時玩1，轉完幾次生，洗到三幾件好神器，1-80好快就過，講緊既係輕鬆禁一兩個鐘

1最緊要有神燈

同一隻就會升
買/開蛋

屌第3粒神器係Stone of the Valrunes
慘過食屎

個時玩1玩到無限clone等佢自動過
等到3000幾關要廿幾三十分鐘

一號會留名 好似係唯一一個美國巴打？

而家隻主先470lv

4個鐘狂玩夠轉生

淨係升主？

係呀
人未600升其他冇咩用

1-800 層既玩法+artifact 排名

抽唔到寵/裝加英雄真係好慘
迫住玩tap

已入三會

抽到隻x2 tap dmg嘅寵
可以輕鬆玩到轉生

抽黎抽去都係1.1全部

邊隻寵最好

3個會都滿

開第四

打到120之後隻隻都要開火劍殺
主角點升都係唔夠力

仲有人咩

痴線 我都唔覺個post有成150人玩緊

個3會兩頁爆左

係時候轉生 ?

磨到去136買多件神器再算

如果未轉生過 打到110關係咪要轉生啦？
定係打到打唔到先轉生

105快快手轉啦
拎兩件神器

終於磨到97就黎可以轉生

有冇公會 想入

轉生咗第二次 喺109關轉
早知會等夠6個心先轉生

想入1公會

升英雄好好多

啱啱開始玩 有冇巴打開4會?

如果我開既話有冇巴打入

105
116 夠買第三
136 夠買第4

抽親都垃圾

大家咁話
裝備先慘
全部都廢既

啲裝全部白色一級 可以點升

比賽排名

我有件藍甲 同白甲一樣加1.1%全體攻

仲有無位

爽呀終於抽到點擊X2寵

升多lv會點擊x3

我第一個入

升600lv啲錢真係有排刷

開左clan
52ey7
9657
希望有人入

入左了

4個會 得巴打呢個我先入到
已入 同lihkg名一樣

明明推post得幾條友

但要開到4會

留名等wifi下載

4會冇人入

4會:
52ey7
9657

其實唔難

bug？

正常係封左個箱買唔到

屌你老母唔玩啦
打到130重生左一次
重新完無技能點數 遺物又無 屌你老母

中左bug?

等回魔 開火劍過版

咁激動

姐係重生完咩都無？

今集扣魔制
冇得好似TT1咁開幾招技
開火劍就冇米手
冇錢都係食得屎

乜撚都無
得寵同裝有繼承

入左4會

原來咁多人玩

尋日開左個會但又冇set pw

依家爆左

好唔好kick走啲人開番pw俾巴打們入？

4轉靠寵慢慢推
155中

哩度岩岩先開左4會，應該無咁快又爆住掛

1會因為有10幾個人應該冇玩所以今晚9點會有10幾個位供應

已入4會

唔打公會任 就踢啦

reddit個會已經打左5x隻王
我地仲係4隻

我有技能點但無遺物，係咪有咩條件

2轉留名

今晚十點2會有6個位開放

見大家討論得咁開心
Down左黎玩
未玩過1留名

退左會係咪要等一日先入到

唔駛 等

會已入

1會有11個空位
部落密碼：z234w
密碼：8364

入左 大丁

而兩件神器好似冇乜用

喺巴哈到搵到

入左 高登名

入左 MrWInG

留名 Cheese

3會突然走左勁多人

2會有5個位
vqw6y
Pw:5597

入左 一粒膠

文物 自動使用？

3會既人你地快啲返黎啦

2會已滿
入左黎嘅巴打喺度講返低你game名唔該

新丁入左留明

其實神器都要慢慢升高先勁

1會突然有1個位

game 名已經改番連登名

升球HERE

On9boy 留明

你game名係？

比賽第一名條友2千幾關 都唔知係咪cheat
中國人

入左1會
Bambi

岩岩入左高登3會

我果個支那人 直情爆機推到3500

直接舉報左佢

d翻譯好撚正

隻game 係直接google translate

3會尚有11個位

pish 仲有十幾個位

啲心攞嚟升文物定繼續抽好

比賽獎勵個增益係咩嚟
拎完唔見有嘢嘅

右下角用石買個啲

抽到太垃圾咪換一個

巴哈有啲資料幾有用

抽新>升
冇必要換
快快手玩落去好過

thx

但係抽新嘅真係用好多心
抽到垃圾真係喊出嚟

一會留返名先
Moonz

WHERE 比賽?

星期日三先有

1會留翻個名先
Wingk

入左4 會

入左1會

已入4會，id: KW

入左3會 NUMerous

入左4會
PandaHK

入左四會

點改名？

點解冇啦啦左上角彈左teapot而隻字
獎勵又拎唔到

係升自己lv果度禁自己個頭像image

我想問下 點解我見d英雄係咁打但又唔扣隻怪血既
同埋初期升英雄有冇用架

岩岩今朝先down 唔係好清楚點玩

一開始快快手升上600級轉生

你玩左幾耐先600
今朝到宜家咁到抽筋先得342

你地冇人有彈teapot?

有無公會有位淨新手

想問埋 點解刷錢最好係5既倍數既關卡??

點入公會？
明明買左五條友

5倍數關個boss係大boss
多d錢
同埋打boss刷錢記得轉金幤寵

4會都爆埋

呢3隻有冇邊隻 值得買架??

仲有無會入

Down緊

仲有冇會入？4個爆曬

4會人有一個位 啱啱踢左個afk既

又爆

痴撚線，4個會都爆左，係咪應該要開5會

比d cdrom 入撚晒
有無加密

大把人玩兩日就唔玩 如果冇人開5會可以入住其他clan等下 1-4會定期都會清走啲afk

重有冇公會有位

玩左兩日隻game食電到呢

出行得閒禁下 由100%跌落30%

新手一問，打boss刷錢係打死佢再重打定點

有五會未 玩左一日都入唔到公會

屌
用iphone login 洗走左ipad 個save
玩到5x lv 架屌

唔係好多姐，好快追得返

係咪無得雙device

每5關 boss既錢特別多 到大佬先開米達

4會留個名

同連登名唔同
IamJacky

睇你玩咩流
玩近攻嘅話見到近攻加乘嘅寵咪買

Pk 佢扣左me 25 石無比寵我

我估你係原本有果隻寵無留意
依家應該係升左去lv2

岩岩開始玩
得最廢果隻寵

好難玩
轉生咗第4次先最多打到117
最勁嗰次係137 係比賽嗰陣打 有2倍tap 傷先得137

原來係130添

其實劍主升到600你就會feel到開始唔夠力

要投資落英雄度打 劍主唔洗再升

仲有冇會有位

你老尾 開左技無喇喇賣廣告 做乜撚

係咪應該買

入左3會，六根清淨

部落仲有無位

呢隻好野黎
有得買就買啦
刷錢換出黎

25 石既寵建議全買
寵lv5有被動

你會好快無曬石

早買早享受
石係咪都唔夠

On9冇啦啦話我用外掛

其實新手係咪拿拿升到600lv再算
hero 買/升邊隻
鑽石又用係邊度好

係 英雄唔買都得一開始 鑽石買25鑽寵

入唔返？

唔理係咩，係25就買

有沒懶人包

刷到呢2個洗唔洗重刷

入左
名:chgiud

仲有冇會有位啊？

除左課金

點可以加快回魔力

寵物點升lv?

想刷可以刷頭兩個
bos 加心心
其他t1神器

等仙女

抽同一隻

Thx

前日開左個，見冇乜人住public左，依家kick緊啲人private番，做緊第5個任，巴打一齊玩啦

公會名：LIHKG

Clan Code: zywxy
Password: 9300

入左，叫brian

Hi 我 game名 Danta

已入，叫 dick @lihkg

入左 名：alvin

入左，game名係我個名

入左，game名Vincent

入左，同呢到個名一樣

隻game係咪off左都會照刷錢

新手想問問 文物點黎 點解我一個心都無
利申：打到第56關

巴打們想等多啲人入先kick外人定依家kick好？

yes

升主角到600 轉生就有心心
第一次轉最好打到105
就可以買2件神器

入到但變左單機姐係冇撚用

d 外人如果有打公會任 其實都應該可以留嘅

新手岩岩開始玩 比較多問題 sorry
想問轉生係咪即是 聲望？咩重新開站進度個位？
主角升到600係咪應該停 唔洗再升 轉升英雄？
英雄應該升邊隻？決定好玩近戰就可以主升近戰既英雄就可以？

爬文話第一次轉生係打到到105關就好轉
但禁過一次聲望睇 轉左都無6個文物 所以繼續打上去

轉生姐係聲望
你打到120層就會feel到主角唔夠力
轉升英舒打會舒服啲
升邊隻英雄係睇你抽到咩神器同裝備黎決定
你睇統計資料可以知道邊種英雄既攻擊力會高啲
邊種英雄高啲錢咪優先升果種
其實無限幾時轉 打到你卡關咪轉

正確係106
主角600就升英雄
由於開頭150拎多點技能
技能樹有近戰x2
250前用近戰係易玩
除非你抽到其他裝寵
就玩其他

無玩過第一版求指教
玩到111層轉生左一次
呢兩件文物有無用？
同埋幾時應該轉生第二次？

reddit 做左排名 你可以望望，T1最勁

第二次轉生其實應該可以等到卡關先轉

已加 KK

角位巴打依家慢慢kick番之前public入果啲人，俾空位我地自己人入，如果唔小心kick錯你請重入

唔該曬

【情報】Tap Titans 2 中文資訊大全(12/20更新)

巴哈攻略 自己睇左先啦

呢3件點？

第三件屈機
第二件都係好野

勁到仆街 最有用既兩本書

唔明第三件

仆街
100lv 過唔到，560 lv 主

每次轉生會多啲心心

多啲心心咪換多啲神器 可以升高級啲

只升劍主 只用火劍 600級打到106關轉生！

歐洲人

我覺得同1 一樣都係後期野嚟

想問下第四件文物要幾多心

已入，我想問如果用石嚟重抽文物會唔會好浪費

睇運
洗完垃圾變勁野咪抵
但我試過洗完件垃圾出返同一個
晒我70石我x佢xx

開新post嘅話記得將啲有用link、常見問題放晒喺一樓
係咁問同樣問題
爬文爬到我有啲炆

屌，我都出返同一件文物

無晒位入唔到

Joined

呢4件o唔ok

你個痴線佬三件t1一件t2仲唔ok?

其實係咪要打淨boss果關先會掛到錢
我放左一晚都冇錢箱

同問
有時掛完唔知點解冇錢收

要轉生先有

kill app 先有？開住掛唔係會自動幫你收錢嘅咩？

錢箱應該係kill app或者多任務做其他嘢或者直接熄mon先有？如果開住掛佢自動會收金，好似係

前晚down左玩左幾關kill apps就訓
起身見到有錢箱
琴晚又係kill apps訓
今朝起身冇錢箱

已入 第二個公會

邊到有得睇文物tier

仲有冇會有位
好似1至5都爆晒

第二次轉應該幾多關?
打心賽要轉好煩

升左闇影之書先?

仲有冇邊個公會有位啊

仲有冇位

你咁早升無咩野 呢樣後期野黎

宜家效果都唔大

升左盾同斧先 效果明顯好多

㩒到手軟

ios要jb先有按鍵精靈？

升斧先，thx

我都手軟

懷疑會玩到筋膜炎

有冇分會入

你爬上少少望下

你走啦⋯四件真神器⋯⋯

仲未有人開新會 ?

玩英雄流你都係點到600lv 主就掛機

我都係睇攻略

姐係點?

點掛機

撳到600都要一定時間

升到主角600lv就全力升英雄，用英雄主打，唔洗撳

升邊幾隻英雄

比賽轉生有無心心送？

諗緊整一個電動連擊裝置

有 計你比賽最高層

I mean 參加果下， 無既 我轉左生再參加

同問，我都想知

有啦緊係

打錢技同火劍係咪1lv都夠衝到600lv?
E家打到70關，個人380lv
想知將來d錢洗唔洗分d落升技定衝600

火焰之劍

米達斯之手

劍用來衝版

手用起5既倍數關卡屈錢

上面兩個技升到級就升

有冇公會接收我

+1

今個週末強大嘅2會應該有大約十個位

呢隻值唔值得買?

留個俾我。。

+1 我會長玩 微課

求位 三會好多人冇玩 連會長都冇上過線

我覺得冇2轉150都應該踢得

買
開米手個時轉寵裝

課唔課好
你地課左幾多？

課左一千

0課 卡緊322

講下玩咩打法
我近戰寵 2.2 玩近戰
打到250開始關關都要爆技先過到
中間個堆英雄全部都咒同遠攻
冇近戰升

聲望左一次

然後半棄game了

無底洞game

諗諗下我用ios鳩㩒

an狗就開心連射app

又多強國人開掛

以後淨玩寵蛋夠鐘就開game

儲到勁寵先至再玩

課金回魔都有得諗

但如果課金買寵根本就無底洞

後悔玩左一日先醒覺fatc

回魔幫你打多5關咁大把
買寵直接拎能力點睇都係買寵好

屌，日日鳩禁好撚攰

比左錢少左好多fairy

用模擬器玩

Swiping 好似無咩用

reddit 有post 講
係冇撚用

仆街中伏

大家要課金可以轉去土耳其
14000石都係4XXHKD

An?

係

5會呢

宜家主打用英雄 人手禁到70層
英雄已經夠秒怪
暫時打到350
只有開米達果時鳩禁下

勁##fatc

玩咒？

等下啦 1會都有好多幽靈成員

有無20任公會？ 400關now

呢度冇啦
1會2會都一樣9隻

近戰英雄個gap大到呢

岩岩玩左第二日隻手好累

得果3 隻有用

識玩玩法師

打到73關 得415lv要幾時先捱到600lv
D boss開始個個都要爆seed狂tap先打得切

近戰寵2.4 法師1.6

個問題係我寵
近戰2.4
咒1.6
本身都想玩近戰
但400lv 後英雄開始唔抵升
而新一隻近戰個gap 好撚大
升唔起
我試完都係玩咒抵過近戰

你爆到75開米手升下隻人先

中間堆英雄都係一咒一遠攻
屌佢老母

Iktfb

1會今晚9點半有少量位置供應

有冇人個點樣踢走佢

好似話係比人ban 左既acc
而家bug鬼左

新手0轉求入會fatc fatc fatc

留名等入會

用原本個an ac轉去土耳其就得?

wallet .係
付款資料唔好轉

遠攻其實唔好得幾多

200-300lv
咒
遠
咒
遠
咒
遠
定係你300打後

我咩英都升是咪太ON9?

我地有寵裝加近/咒/遠先升死一隻姐
用全體英雄加傷你每隻都升到370都冇問題

我用tap damage X2既寵 sosad

加D咩skill 好?

睇你玩點擊流定英雄

啱啱打返嚟

2會 會長
Game 名Mina
Fxxx

點擊流玩唔到一世

比賽成埋外掛

Lihkg 4會 有外掛巴打 打到2000幾關

REPORT吧
REDDIT都BAN左好多人

我覺得玩遊戲都要用外掛其實好悲哀
同埋會破壞左成個遊戲嘅體驗
2會唔歡迎玩外掛嘅巴打

我4會
排第一果個巴打
已達最高關卡 534喎

點解呢度咁多人打到300幾500關

4會位巴打話課左3pack 788先打到咁高 信住先 如果發現係外掛我會踢

另外 4會有位
52ey7 9657

岩岩買左PACK 萬4石
都冇咩好買
回魔又唔抵
等更新商店

唔見4會有2000幾關巴打

我個賽區咁樣
點搞

頭兩個,REPORT

clan見到嗰個stage係上次轉生既stage
可能巴打而家推到2000幾未轉

有會入未

有 1會

messi bb 已入一會

用緊呢幾把神器同寵，想問洗唔洗課埋隻諾瓦玩所有攻擊?定專心玩咒術好?

第一次出 但屬性垃圾

咩黎?

正
中左件legendary 既1.77 ALL GOLD 甲

咩屬

有冇人?等陣2會有4個位

我想轉過黎,大約幾點到?

姐係邊隻開始

2會小資訊
ID: vqw6y
PW: 8120

我用左職位黎區分成員
新兵: 一入黎就係
騎士: 喺連登講低你個GAME名
大師: 會內TOP5
宗師: 用200石黎開會嘅傻仔

逢星期六踢人
踢嘅原因:
-開外掛
-唔幫手打王
-唔活躍

2會而家有4個位

入咗
Game名: 滑腸臘雞飯

新手留名 btw課金到又話唔會再有彈出廣告 開哂技刷錢彈個30秒廣告出黎 無哂隻手既時間

2會爆咗

有冇人都好似我咁更新完見唔到層數？

2會有人問

有無人同我一樣中左商店try again buglm

仲有無會有位

入唔到了慘

新手建議你亂入個王拎BUFF先
1會2會定期都會踢人到時再轉
離會入會冇CD

睇唔到地圖 可以點

隻點擊寵11lv

隻手好撚累

1,2會有無位，3會無乜人活躍

岩岩down黎玩左半個鐘入左3會
留個名先

仲有冇會比我入

點解稀有裝仲廢過普通裝嘅？

唔記得留個名，5會 來亂的

仆街 我都無啦啦比人ban左
做咩鳩野！亂咁黎ban

Send完個email比佢又得返

入左一會

比賽攞到下面個劍風
再加隻寵秒到400關唔洗開火劍
用技能樹果招就夠

新手67層有冇會入？

仲有冇會入

玩到上哂癮

洗

呢件o唔ok
洗唔洗刷過

前面有個reddit網睇tier幾

不過好似唔洗刻意去刷

Update完上面變左咁
D關數唔見左

我朝早都係咁 而家有番

點擊流

點解同一把劍我果把係1.25 all hero dmg你果把係1.55

會有唔同

請問有無咩網可以睇神器既稀有度

點先有返？

各洗左一次 好似唔錯

RNG?

連登部落係咪1會 ? 已入
game 入面叫ahbo

你爬上幾頁
有reddit 網

好似係同層數有關
越高開出嚟會勁啲
稀有度唔多重要

係每件裝都有個RANGE
舉個例
普通 1-2%
稀有 1.5-2.5%
傳奇 2-3%
咁你抽到件極廢稀有咪仲廢過普通

我同一把劍係1.1 all hero dmg

真。神器

我都想要本書呀！

頂，我五個文物四個T3,一個T1

一個T2至啱

skill tree 升咩好

新手 卡住係55關應該點

有無人可以講下其實本書有咩用

想問下你地卡關嘅定義係咪開技都過唔到先會轉生

用曬d 錢升主角先

有冇公會收人

心心X倍

更新完，睇唔到層數...點算

請問2轉應該幾時轉同埋幾時應該轉英雄流

隻人600後就升英雄
你想幾時轉都得
116就可以買多件神器

留名有無第2個公會

係咪洗左佢好啲

無課就唔好洗

今晚9點1會有少量位置供應

打到第幾隻王

留名，id 一樣，5會活躍人勁少

我想問100石買50心心抵？

姐係越後轉可以買多啲

咪又係計心心
打愈後愈多心
你愈多神器買下件個價又貴
好難明咩

我想問已經有五件垃圾神器喺手，咁應該繼續用心心買抽定升d垃圾

留名排隊 我叫阿古獸

我係睇自己打到邊去決定
買到新就買新,買唔到就升

新手留名

推

我就大概一半升 一半買新

買唔到就升

我唔會買
50心用我半粒鐘已經換到

玩左幾個鐘先565LV 104關
下下要等火劍先過到正唔正常

仲有無公會入？而家果個無人推公會boss

正常,去105開米手就600轉生

其實係咪瘋狂600LV轉聲就得??唔好夾硬打上去??儲心先?

新手一問英雄升邊幾隻好

第一次轉生前贏到105關左右就夠
第二次就睇你可以打到第幾關，我覺得唔洗限死邊關轉，卡關先轉都得

睇你邊種英雄加乘多

比人踢了
仲有無第二團

係咪on9呀屌
重生完d寵無撚曬
個部落又自己退埋

巴打俾我入番ok?本身係一會 id同我個名一樣

Btw有無得投訴？

快啲試下report先啦！

應該未load到？個server問題？我頭先轉生個心心冇加到，過多幾十秒先load到出嚟

咩評價

普通野
未去到最勁
又唔係最廢

隻game 係咁撳就得

我想問，英雄流去到300多d就勁難上，應該點？係咁loop洗心心？定用d時間等技能爆上350?

暫時上到420
開初我都係英雄流，但係啲怪既血係倍增
用英雄流追唔上啲怪既血
宜家我係靠隻寵物打堆高點擊傷害
前提你要有點擊裝

寵物流要手點？

金錢寵對精靈寶箱有無加乘？
如果掛王關離線打錢 用金錢寵定加所有傷害會有效率啲

你點20下寵物先會打一次

同你差唔多
研究緊

Getting through this part really depends on your equipment RNG. If you get absolutely nothing, you're kinda screwed. All you can do is prestige and upgrade artifacts, get your pet levels up, and try to push the next equipment point hoping for something great. At this stage depending on your pets, artifacts and equipment pet damage (so tapping) can come back into play, although for most people it won't be until around 560 that you have to tap.
If you're spell, Lady Lucy is more efficient to level as soon as you get her rather than focusing on getting Cass to 370.
The good thing is, once you can get to 550 you're usually very close to being able to hit 800. Once you hit 550, respec your skills as follows:
Pet: Lightning Burst level 1
Pet: Heart of Midas level 2
Pet: Flash Zip level 1
Gold splitter level 1
Stronger Arms level 2
Hyper Magic level 2
Pet Evolution level 1
For a total of 13 skill points. You don't need ranged damage as there are no ranged heroes until after 800.
Do maybe 2-5 more prestiges, upgrade your artifacts until you can comfortably hit 480 with minimal skill usage. Then, you're (probably) ready for the push to 800! I recommend doing it during a tournament as then you'll get something for pushing so far. The 800 push is going to take a while (12 hours +) but you'll get there.

所謂點擊流都係靠隻寵？

無第二團？

20K咒術傷打到420開始都係打唔入
一定要開技

我去到350用手點重快
一直點到420但隻手抽抽地筋

咩裝咁大力

咁我都係去到400左右先開始學技開技
之後420就冇乜力關關都要開技

上完450買多件神器希望好d

345卡關 垃圾裝備加神器

有隻點擊11級既寵 抽下抽下下中咁多

稍後零時零分強大嘅2會預計有四個空位
打到14任了
手快有手慢冇

重生唔到
Load完冇反應

新手

而家打到40關 個人183LV
D錢只係用左去升個人LV同埋一開始30蚊個隻英雄"旁觀者"

有冇攻略睇下點玩

同巴打你情況一尻樣 本身諗住課金支持
屌佢老未 一係佢就全ser rework一係就比番D寵黎
如果唔係真係唔尻玩

呢個post 你追下已經有攻略

On9 game?重生完咩都無哂，點玩呀

啲裝寵物應該係度 定係你bug咗

寵同裝係度，但D 英雄會無哂？ 隻主角要重升？

公會有無位

重生嗰度寫明用進度換取心心

重生係會洗晒進度
要不停重生換心心買神器升神器
先可以打得愈勁
寵物裝備神器技能都會保留

笑死

有本書真係好正

11件神器都未見bos

我都洗左好多次先有

我都洗左成萬鑽先洗到

邊到有得睇，打到幾多層就有裝有傳說果d?

300%勁唔勁？

呢把真神器黎，勁野

正呀，第一件傳說

點解我覺得點擊同本書有用d

玩過一就知後期唔爆擊你根本無得打

Ok,咁我升爆佢先

入左2會 慳家暖男

屌 廢game

好想要

有無勁公會收人 準備課金

另外想問神器加遺物即係闇影之書？
唔該

有1會同2會收唔收人

我啲頭盔全部重係1.x
抽唔到勁野

1會而家14任 z234w 密碼係8364

等有位

2隻手指連埋就可以變連點

每日9點鐘都會清一清人你可以今晚入

佢開左buff咋 滑動變連點

好 唔該

另外1會有新規矩
每日九點前如果打唔夠2次王同埋總共做唔夠一定次數嘅任務（而家係12，之後會每日加1-2）嘅要喺群到出聲，否則會踢。
另外為咗比連登嘅會員優先入會，聽日開始如果有人喺post到話想入而會裏面有未認證嘅會員就會讓咗個位比連登會員

1會新兵 game 名一樣
105關卡錢轉唔到生

我之前入左1會 而家來留名

一開波佢咪滑左幾下比你睇係冇開到BUFF

點認證

岩岩入左1會
game名 kaigor

已經升咗你做騎士喇

1會新兵 呢到名同game名一樣
來留名

1會 game名 Melo7
留名

見到喇

有無群有位，想入

重生左一次，而家140關依然輕鬆遊玩中，卡關會重生

有冇lihkg幾個會list

1會 james

1會部落係z234w密碼係8364
2會部落係vqw6y密碼係5597
3會部落係vbq6m密碼係9371
4會部落係52ey7密碼係9657

留多次 一會 一樣名

一日要打12次王會唔會太難

一會 Syaro 留名

滿左人呀bro

450左右可以開始升第1同第3隻上1000LV
咁點擊咁大力好多

Game id :小雯流水 入左4會

4個都full

亂入一個先,成日都清人

連登2會

洗左3000石

留名等入會
名同呢度一樣

我洗左一萬石先有

有無勁公會收人，課金佬

忠誠之介可以留？

有錢就早d洗本闇影之書岀黎

我應該升爆本書同斧先？唔該

新手求公會

乘所有攻擊力都有3倍咁正

隻忠誠戒加埋 米手時間加長
再加boss 金幣
三件加埋錢多到傻

我都有呢把

曬命大賽？

入左2會未講 豬柳強人

我得呢D

成班歐洲人

鬥慘大賽

各位唔好意思啊遲咗踢人而家1會有5個位剩

入左1會
Id:電話禁極刀

Btw 聽日有事打唔到任務

好

新手準備第一次聲望 入左1會

係隻game玩咗咁耐總共12次

入左1會留名

Melo7 1會留名

屌佢老母唔比我拎件裝

有DELAY

佢係咁話我連唔到上網 但出精靈又比我睇廣告

SERVER 問題
好多人都係咁

我連廣告都睇唔到

屌你老母打到200幾關R撚咁R隻王，爆晒投都扣得佢半行，但又要忍手，前面已經多手聲望咗4次 基本上玩到一日一聲望咗

點解明明有位佢都唔畀我入

我淨喺入到第一個部落，叫做「本正」
Btw再推 同埋聖誕快樂

終於入到一會！
露相非真人留名

逼我玩近戰英雄

大家加油

那有鑽你老味

神兵

300-700咒
700開始係近戰
放心實會用到

嘩屌...

有冇邊個公會有位比我入
之前個hk clan會長潛水
1日會打4-5次公會王

Id: Deathious

300-700玩近戰唔得?
第一次玩

武器都有得買？有無話幾多lv先有？
買左幾次1550個寶箱得閪野

隻game係咪好lag? 入左tournament又show唔到list 轉生又delay比聲望

屌，聲望完唔比心
但就照樣同你reset左

me too

個ser好撚虧，建議大家唔好轉生住
利申：今日乜柒都攞唔到，入部落都死住個loading

9點度轉
轉左差唔多半個鐘先拎到D心
同埋想問下第一次參加比賽果350鑽係完左比賽先有定係一禁參加就有
我參加左佢又未比我

我都係9點 依家拎返了

頂 加完點重開 又比人食左啲聲望

4會清左堆inactive巴打 有7個位
唔知仲有冇巴打入

52ey7
9657

1會留多次名 Syaro

入咗 game名叫Roy

屌更新完入一入game load成30秒仲要成日入唔到部落打任

訓醒覺俾人踢左
明明尋晚仲係到玩緊 咁得意既

衝得好慢 成日長期要開住個app

1會 留名 皮二

比賽緊果時可以轉生嗎？

可以

唉，課左78蚊，但唔知係咪server問題，無鑽既

肯定係啦
今日個server勁唔掂

個比賽入左我6次都未入到

文物傷害300%
即係點唔係好明代表緊咩

所有傷害

咁咩係文物傷害？有咩用

屌，轉生左冇心心，垃圾server

比賽過左200關就會上左另一組？但我見同組有人過左200都仲係度

計入組前你去過既最高關卡

屌 轉完冇曬寵仲要 quit 左第lihk 第二公會

幾個鍾啦

點解會search唔到

名黎架姐
翻譯任你叫
你叫佢ios 傷害
android 傷害
一鳩樣
代表所有傷害
咁執著個名做乜

1會有2個會手快有手快冇

一會 留名 笑面虎輕鬆

server 好 廢 啊

岩岩升左一級多左300% 先見到佢加左傷
就咁睇名真係唔知噏乜鳩
文物應該升邊啲好？

喂喂喂大家
依加課金有問題 自己明啦唔講咁白
利申用：prepay card

入唔到比賽

汁唔到地下件裝 重on之後消失左

ios 定an

你唔重on 等一陣會出返黎

Ios

課完仲未收到鑽呀

1會 kelvin新仔報到

原來你都有玩

得閒按下唔使用力

戰嚎最後一秒用火劍
會bug 左寵物傷
可以打多幾關

成日話我need internet collect equipment
咩都拎唔到

我都係 放左係地下好耐嗱

呢個畫面卡左幾粒鐘先入到比賽

好勁，點打到去600?用咒術英?

點解你地打得咁快
玩左3日仲係1轉135關 文物有書
幾時再2轉好

有晒戰嚎加時間 減mp 加倍率

我係收到鑽唔扣錢

咒400幾買露西好過升舊野
之後開始都係買新英好過升舊英
打到680-700 近戰
550左右可以開始升1,3英雄上1000lv

淨係玩近戰英雄上700得唔得

條gap 幾大
睇下你頂唔頂到

露西勁?

你哋係主升一種type嘅hero定其他都升？

又send唔到部落message
又打唔到部落boss
好撚on9

打左四五次都唔計
手指都chok 到抽筋

依家仲有冇位入會
卡左係90好耐

開技就過架啦

究竟係咪死緊ser?

我想問比賽緊係咪可以照轉生？比賽結果係計你轉生入面最高lv果次定最後時間果次？
Sorry for 1999

仲有冇公會有位

巴哈同reddit 對神器既評價都唔同
大家覺得邊邊好D

最強
暗影之書
寵物傷
英雄傷
300%斧

之後應該係裝備類+藍書+米手

第一次轉生係咪應該一600lv就轉

最好打完105關先轉 多件文物

點解我到左203關都仲未有技能點既

公會任務會自己歸0?但其他成員又無歸 繼續計

應該穩陣啦掛

點解成就話我收集左80 件裝備，但我個都裝備欄都係得9件，又無lv up 過

默契隊

求其一個屎忽痕咪

想問2會係咪改咗密碼？見到有一個位但係錯pw,留名霸定個位 名同連登

應該成班都係老手

仲洗唔洗抽？
定主力升左佢地先

屌!!!岀個廢屬性既俾我...

除左闇影之書同加全體英雄傷果把刀，其他都洗得

岩岩玩左幾日 200層 有冇公會有位收留下我

但係加高%傷害果啲都要洗？

忠誠之戒都洗？打錢恩物喎

屌 真係有仆街偷打

呢個係咩黎
玩左一日而家106關

想問幾時reset 好

Load到2046

重生左一次就可以玩
星期三，日

點解11~20名得一隻寵同多25石，但20~30名有三件裝同兩個buff,好似名次低d仲好

所以有啲人會卡排名
但我都睇唔透佢啲奬勵

有bug定點？
點解我換點擊寵 我玩點擊流但仲低攻高我換近戰寵
用近戰寵打5.26ac 用點擊寵打2.64ac
近戰寵x3.2近攻英雄 點擊寵x7 點擊攻擊
Wtf?

因為加英雄攻=加近戰攻
而你點擊傷個基數太低

其實一開波係咪只係升個人到600lv就ok
完全唔識點玩

老老留名，已經入左會

寵物係咪淨係俾用一隻?

點擊寵 唔計英雄技能既點擊增傷

計一隻用緊嘅全能力
其他全部每5%被動

4件神器 1件TEIR 2 1件TEIR3 2件TEIR5
好想喊

至少5lv開始先得

玩近攻既，技能點要加咩
有咩係必加?

我
米手x2
近攻x2
咒x2
遠x2 800-1000 遠攻迫我玩埋遠
寵傷x2

其他路過1點

而家發現唔課金真係玩唔撚到上去，而家大部入神裝超後期裝我都齊，就係無果本加心心書，究竟隻game要課幾撚多錢

你可以用時間換

贏左tournament第1
淨係派左250石同1蛋比我
食左我2隻蛋同3件rare裝

慢慢玩啦

岩岩第一次轉生抽左2件廢野
我想問第二次轉生打到115攞6個心抽多件就算

第一有裝派架咩
唔係英雄裝咩

冇學遠攻打到880就冇力上
又迫我重點

我冇咒同近，又冇乜點擊裝，而家卡400

打錯
係weapon upgrade
過左半個鐘先比我

技能樹冇點遠攻
純裝+寵
所以話冇得玩死一種英雄
根本追唔到傷害

打到想死

唔玩遠攻玩咒語推唔到關咩？

DPS差距太大啦
你玩咒係而家隻遠攻對上兩隻
你用成身既錢去升佢都係追唔到新英雄

其實冇得玩死架喎
TT1都係所有英都升
係特定幾隻會進化咁解

TT2有寵有技能加
玩死會勁好多

我依家寵 all hero dmg 仲高lv過特定一隻
其他寵同裝都冇咩特別勁
局住隻隻都升

主要係技能

仲有裝，唔一定岀到件全體英雄既勁傳說。。。

終於有人開post

頭盔好重要 一個靚既都未抽到

抽到個遠攻14%頭
次次開裝備都想喊

仲有無公會有位

1會有一個位for你入

裝備質素無保證 傳奇都出垃圾

咁又唔係既
同LV傳奇實勁過白藍

冇學遠攻技都頂到去1025關
買到隻咒

冇心書真係慢好多
玩左成個星期都未500
已經每日開住個app 半日

係咪好抵🤔

你打愈高佢愈多心,但一樣100石
我而家睇係1500幾心心 100石

洗本撚屌書洗過萬石
慢慢玩啦

1會有無得入返？

你未洗到?

點解成日12點後都唔識update?

呢兩件係咪要重洗？

同埋D裝點打 呢次轉生到110 岩岩先出一件

洗啦

有鑽就洗啦，趁開頭洗唔洗用咁多鑽

裝就每20lv 出一次，例如116，136，156如此類推

新手求教點技能樹 唔識分邊啲有用邊啲無用

Thanks
洗左把死亡斧 用住先 洗唔到書

差盾同斧齊tier 1

500lv
近戰2米手2咒2 路過1點
閃電必學

有無會有位

好野黎

入左1會 wtda 留名

最勁係咪呢隻寵?

隻隻都有用 無最勁

岩岩訓醒先見到有位入會 依家無左 仲有無多個位

其實有，不過都係要升咁解

有冇人知錢寵要係入關前開先計定只要打死王前開都計？

個人520lv 但係係96關卡卡地點算好

其實呢隻係最冇用
升都係為被動

打王先開
入關前開=小怪

我依家下件神器要6個心
洗之前抽到果d得3個心比我

我想問洗左之後下件神器係咪會變返3個心就抽得

計件數

佢講錢寵喎，我以為錢寵係無分
米手先有分幾時開？

打到5倍數關既王開米手刷錢

咪一樣

成日入公會boss果版就彈app

咁係要入關前轉定隻錢寵定入關後打死王前都照計？

米手係開嗰陣係邊隻就計足咁耐嗰隻怪
Eg.隻王臨死先開都會計足時間係打王出嘅錢，儘管你繼續落下關

仆街，我仲用左二千鑽升到十幾lv..

你其他低過佢咪冇問題

真喺萬事起頭難，我卡咗喺250

200-300
同300-400
係最難玩
反而打到550就可以直上800
上完800又可以直上1000

點解用點擊寵 點擊傷害低過其他寵

因為你點擊傷都唔係靠主角加
係靠英雄加
咁你基數低你x 幾多都係低

其實點擊流係要點玩 我隻點擊寵升到好高但都無用過

卡400層 點升

你邊隻主力英雄就用邊隻寵
裝就要試邊把最高寵物傷
點擊流係靠隻寵
睇隻寵dps 就得

學米手

我用緊咒英雄,寵都係加咒傷
實際輸出係隻寵,都係要點擊先有傷

點解隻寵可以咁高傷

實用連結
神器排名+ 1-800關打法 +技能

神器效益計算器 (我唔識用)

1會部落係z234w密碼係8364
2會部落係vqw6y密碼係5597
3會部落係vbq6m密碼係9371
4會部落係52ey7密碼係9657

因為開左英雄被動技
咩0.1%英雄傷加去點擊傷
1000LV有幾隻
40LV有兩隻
之後裝備

仲有無位入呀 求收留

米手即係米達斯之心

好似無咩用 好少錢 終極英雄有咩用

英雄垃圾
lv1米手打王先用係5倍錢
lv2係十倍錢
點會冇用

米心先岩

我用呢隻寵傷有5百幾
但用其他全部得百幾，低左勁多，係咪正常
同埋應該用咩寵好

150-700都係咒傷英雄最好

第幾頁有簡約流程呀
第一次就打到105 主角600就轉?
之後第二次就可以靠英雄自己打?
新手唔係好明點玩

無課，一件t2,一件t3
夠石洗多次
我應該搏下一件定洗左件t3好

你第一件洗走佢
0用途

新手流程
0-105都係人手TAP
主要升主角到600
英雄可以買黎開技升到200
技能唔好學住,卡關學米手先
因為每學一次技都會回魔
冇魔卡關再學技又可以出技
卡關就等0/5字尾既BOSS開米手
開完米手有錢就升主角
再卡關就開火劍
目標係105關
升完主角600就可以轉生(隻GAME翻譯叫聲望)
轉完生又係TAPTAPTAP
有心心可以買神器兩件
建議有石就洗做暗影之書/300%斧
懶得洗就直接玩
第二次轉身可以打到116再轉
可以買第3件神器
第三次就136
買第4件
如果推唔到去136都唔緊要,有時間可以轉,升神器
大約係咁

如果我主玩近戰英應該升死我買到又最勁果隻？
我依家升到隻柯賽特200lv學左佢200lv招技
之後轉左升廢一級果隻近戰
但我發現都係貪佢有1.1倍近戰攻加成，dps 5%都冇

4個會都滿哂…但個post又唔覺咁多人

有冇人知由第一抽到最尾每個分別要幾多心心？

主力既話升到370就下一隻
近戰既話打到200幾300關條GAP好大
冇新近戰買

會入面都有唔少玩得好慢甚至係inactive

咁點解唔踢左佢